你班冚家拎老散又開始抗奮喇。

郁少少又引晒成班儍鳩出嚟。

上呀！殺佢老母！